屌奶星文傑正式宣佈阿狗同利狗係友好球會

今日vip 主持笑尻利狗同阿狗係敵對
文傑即時say no 話友好😎

妓痢互含聯合

佢地互含左好幾季，都無起色

屌你啦聽日睇文傑屌爆車

OK
比個盃仔，換多年雲爺爺教

有無片

求片

拎住一鎊幫雲叻執副棺材啦

好唔友善